{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076375?place[place_type]=GID&place[gid]=1076375&place[latitude]=37.6798821224&place[longitude]=127.3750775112&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하이문빌리지"
    },
    "text": "こんにちは。ハイムーンビレッジペンションです。 当ペンションは午後3時から入室可能であり、午前12時までに退室をお願いします。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 ペット同伴の場合は入室が可能ですが、入室をお断りする場合がありますので、その点に注意してください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間も厳格に遵守してください。 客室および周辺施設のご利用の際には、損害賠償の責任があります。 客室内での直火式調理や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されています。 ゲームや飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することもありますので、ご注意ださい。 また、ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が誤って反映され、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。 IPTVとWiFiは客室内で素早く便利にインターネットをご利用いただけます。 バーベキュー場やフットサル場もご利用いただけます。 駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数がある場合は事前に連絡してください。追加人数には追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での入室は可能ですが、一部の場合は入室をお断りすることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法律で禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での直火式調理や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゲームや飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ゲームや飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiは客室内で素早く便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やフットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場やフットサル場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 465
    }
}